波台已死 山神一陣正選無人講

山神勁定美斯勁？